作為日資社畜，預備好8月5罷工未？

大家都知日資咩料⋯⋯
係公司連提下政治都唔得

但係！冇阻我地要罷工既決心！

日資狗會罷工既請唔會既

我要罷工

搵人回呀
成千間日資唔係得我一個罷呀

唔罷工，便成屎

好彩脫離左日資

Pish

走到真係發大財
唔係一般人可以受

真係冇日資社畜咁慘烈⋯⋯

好彩我條team已經一半人自己請左假，不問原因只係要個long weekend

日資社畜揮手
到時可能請sick leave (本身真係有啲病病地)

日資
公司批多日special leave for下星期一

公司較開明

咁就一定要SL啦
已經預想到個日HR面口

咁正
公司扮唔知星期一咩事個個舞照跳

要珍惜好日資

我公司日資話真係返唔到可以唔返喎

之前見野村三稜三井住友都有人話罷

日資
已請

食屎～三井叫人番七點咋